(小心小心)想報Compaxx同胃理都要小心啲

小弟兩樣都有接觸過 身邊都有朋友幾乎瀨野
Compaxx啲sales sell野時又點又點又曬自己野
但係一有啲咩就反面快到仆街 仲要嚇尻我個FRD話要報警
之後知道係自己On9就打撚曬電話道歉 但係都知佢哋咩料
之前上網睇 大把人讀左一陣就quit左

讀嗰啲課程認唔認受我唔知 我剩係知邊有咁多荀野
又平又留學又勁過IVE IVE話曬都政府整既
一定信得過 又多選擇比你
唔係話平野冇好野 但係要睇清睇楚 上網大把劣評
我原本我幾乎報 好彩冇事
不過其實我IVE都唔建議報 咁當然只限啲無謂既科
啲酒店呀 設計呀 真係伏好多人 利申讀緊

另外胃理啲課程我就唔多了解
但係佢哋主打好多活動去叫人入局
搵嗰啲Sales helper全部都係shitty定唔知poly
用搞好運動比機會你咁引啲岩岩畢業冇野搞 有夢想既Dse雞 講真
真係好仆街 用人地前途黎呃錢
我原本都唔覺得有野
我本身有去過嗰啲活動
但係就覺唔岩 所以冇去報冇理
但係嗰排成日都有Sales搵我傾
全部都係講課程 有次去完活動仲要想送曬我哋上去聽Talk
不過好彩最後唔洗

好啦我以為啲野完曬啦
點知 到左開學一段時間後
嗰陣有個一齊参加活動識既人
係到問我睇唔睇Show
又話幫手 Helper 介紹人買有佣咁
我先覺得好撚有問題
一黎搵啲年紀差唔多既人去換人信任呃人
我唔知啲Sales知唔知自己係做緊衰野 定係又係比人呃 純粹想玩咁
但係啲人睇落都唔純得去邊
都係玩開蒲開既

今年胃理又開左個電競
又用gimmick去引人入局
唉 唔想睇到有人比人水
細心諗下 如果真係咁好 點解仲咁多人讀IVE 之類
呢啲XX學院 點解咁係咁小規模 唔出名
胃理鬼唔鬼我都唔太清楚
唔想冤枉佢哋 但係Sale野巴方式我覺得好撚有問題
我覺得都係不信為妙

但係Compaxx就一定係鬼
佢哋嗰次冤枉我朋友係間諜又咩 又話佢打手 又話佢錄音 影相
個Sales真係反轉豬肚就係屎 之前仲有傾有講
後尾又成隻狗咁 契弟咁搵我朋友 好撚噁心

我講既可以唔信 可以話我打手
但係我呢啲經歷都係我自己身邊既事黎 我唔想再有人中伏
特別係啲Dse雞入世未深 好似我哋咁 比人水都唔知
仲對人性有好大希望 經過呢啲之後先知好多野都好鬼

利申：發夢夢到

就係睇到 先分享下
真係好撚無良 為左錢為左利益 可以去到幾盡

屌！又係Compass U同SINO呢類暑期陷阱學店, 越改越多名係度害人

利申: asshole仔撐ive, 我係鍾意實用呀, 吹膠呀

總之明賣明買 唔好呃人就得

不能認同更多
班無知雞雞真係慘

班中學雞都無上連登睇撚到咩

希望佢哋睇到 比人呃真係好撚慘

係囉, 磨牙磨牙
聽其他ching講d 認受性同註冊都有料爆

都有既 但係因為都上年既事 呢啲我唔係記得太清楚 唔想誤導其他人
不過比錢就鬼到仆街既 呢啲睇下有冇其他人補充 唔想講錯
總之佢地好驚比人爆 同埋上面我講既都好重點下
呢啲學店不信為秒